Dick Down December

day 1

1/12: Day 1
2/12: Day 1
3/12: Day 1
...

you'll see.

咁快就射到dick down..?

垂頭喪氣..

WEAK

夠疆貼j圖

得 Karina J圖 大家都睇過啦 =✓=

cccccc+++++

day 2

最近睇依個好易J

o靚仔咪搞事

Don’t Ding December

day 3

Day 0 ??

day 4

放假忍住

day 5

又揾娛台絲打出火？

goodbye sex傻囝

what is dick down